今日去遊行既人收撚咗美國50億美金

算少

邊有咁小 我老友啊誠都有一千億鎂啦

3點正 維園見呀 屌

50億美元唔夠派喎，加多啲啦

50億美金都唔請僱傭兵解放香港真係嘥曬

轉場去沙田馬場 今日咁大春袋

有50億唔請私人軍隊 on9咩

發啦……我地d男手足仲有2億射溶落海